【諜戰】美起訴兩華人助中國竊取GE機密

【Now財經台】美國起訴兩名華人竊取通用電氣(GE)商業機密。

據美國司法部的起訴書顯示，通用電氣前工程師鄭曉青及一名中國商人，被控從事經濟間諜活動，合謀竊取通用電氣商業機密令中國得益，兩人被控14項罪名，並於上周四被正式起訴，起訴書指出，兩人透過自通用電氣竊取的訊息，在遼寧天翼航空科技及南京天翼航空科技兩家渦輪機研發公司，為個人謀取商業利益。

此外，起訴書又補充，兩人透過這兩家公司，獲得中國政府在經濟及其他範疇的支持，並跟中國政府官員進行協調。

有排捉 放左咁多入嚟

由幾十年前支那所謂既韜光養晦策略，千人計劃等等，都係為咗潛伏美國偷野。

加上民主黨放寬允許大批支那入境，先搞到個問題咁嚴重。

依家畀人偷咗野先清除問題根源，雖然唔係太遲，但手尾勁長。

冇講錯啦

鄧小平所謂改革開放都係為左咁

華人賤種好快就落地獄
唔好問點解我好人好姐會遭殃
詛咒呢樣野解釋唔到